mask factory 依家點? 有人收到貨?

剛剛睇佢FACEBOOK, 又有兩張睇唔到結果既REPORT
同影左一堆好似無塵間既相? (之前係TM都係影完就搬走)

另外, 一個可靠消息, 佢搵左我公司其中一個拍檔既廠, 想去做包裝 (因果間廠係已攞無塵認証)
佢地依家根本生產唔切, 又無無塵認証

大家有無其他消息間野點??

唔知…但有無人買左期貨係有消息？
我買左既…間間都無消息

連登仔都唔反
即刻冇問題啦
大手all in

唔係掛？依間野真閪喎

我淨知佢依家一定交唔切貨 （直頭唔會交到幾多）

Facebook 同telegram 都有苦主群